英國女子失蹤多周後屍體尋回 一名英國警員被控綁架及謀殺

【Now新聞台】英國女子埃弗拉德在倫敦失蹤個多星期後，警方尋到她的屍體，一名警員被控綁架和謀殺，今日提堂。事件在當地引起哄動，關注女性在公眾場所的安全。

英國警方證實，周三在東南部肯特郡阿什福德附近樹林發現的屍體，是失蹤33歲女子埃弗拉德

埃弗拉德在倫敦南部居住，本月三日晚離開朋友寓所，獨自走路回家時半途失蹤。

警方事後以涉嫌綁架和謀殺，拘捕在肯特郡居住的48歲警員卡曾斯，以及據報是他伴侶、涉嫌協助行兇的30多歲女子。

卡曾斯2018年9月加入警隊，去年二月調職到國會與外交保護小隊，負責倫敦多處大使館的保安工作。

而在埃弗拉德失蹤前幾天，曾有人報案指卡曾斯在快餐店露體，獨立監察部門正就倫敦大都會警察廳當時的處理手法展開調查。

本案令英國女性人心惶惶，擔心在公眾場所的安全，疑兇的警員身份更令社會震驚。不少女性在社交網站分享自己的經歷，並在帖文標註「只不過是走路回家」。

有民眾不滿警方早前歸咎女性獨自外出，將責任推在女性身上，亦有人在社交網站發起周六舉行悼念活動，但警方以新冠病毒防疫令為由不批准。

內政大臣彭黛玲強調，會盡力保障婦女安全。

首相約翰遜亦表示，明白公眾對女性安全的關注。約翰遜：「我完全明白為何本案會觸發廣泛的關切，有關女性的安全在街上的安全。」

倫敦警方則承諾會加強巡邏。

成件事有無姦殺，咁單純謀殺？

簽名檔
==================================
[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤| martin oei | 交加街38號] 警世黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

黑警

天

Push

蝧國

天下黑警一樣黑